信貸評級e 做唔做到銀行工？

最普通嗰隻銀行工
其實都係差個幾千蚊
小弟要還錢了
有冇人可以解答我

push

唔得 間間都要睇

之前applied咗
E係咪即係做唔到銀行工

真係出offer比你 就當係background check一部份 check到應該無得做

一定要A-C?
dllm
差個幾千蚊
而家先知原來一張卡7成 瀨屎
咁我嗰陣時簽咗 佢哋應該知
咁係咪即係應該冇得做

I mean sign jor let them check TU

乜野7成 乜野幾千蚊
屌你表達能力都有問題

即係張卡信貸額一萬我用咗七千

呢個唔係你E既原因, 你用張信用卡, 10000 LIMIT, 你用得7000, 關乜事
除非你申請好撚多張卡, 遲還錢先會搞到你TU咁差

欠款唔多過月薪十零倍都應該冇乜大問題

有fd有同類情況 留個tg我話你知

聽講有行最多月薪3倍，仲要將條數轉去自己間行

我得1張
遲過1日

我欠7000蚊咋

咁呢啲小問題 真係請你根本唔洗擔心

聽講過好似f都得 g或以下先唔得

利申 聽講

hoooo thxxx ahhhh

又係講D唔講D，一張卡差7千可以去到信貸評級得E

遲交咗一日
得一張卡呀 差七千蚊
我又冇借過錢
我諗可能我之前有幾次佢打畀我追錢 我又冇聽佢電話

信用卡遲一日打幾次畀你追錢？

遲交已經可以影響TU 啦

做月結單分期會唔影響TU?

佢嗰度寫住遲咗一日

啫係點

例如張statement 該月欠$10000，同銀行講$10000分期交，當然每月比少許手續費。

遲一日即刻交返上 TU，重要 $7000 變 E

有十幾張信用卡 TU都係A 但諗緊斬唔斬返啲無用既垃圾卡

冇遲還錢既話根本冇影響
加上得幾千 d人睇都廢事
你話幾十萬就話姐
試過搵工前G左 99%信貸額一樣請 講緊都係$15000
依家十幾張卡 一次逾期還款記錄都冇
照拎A

智障都做銀行

真
我老豆都仲有C
7000蚊就E wtf

我得一張都E

咁我ok laaa

我有1次遲還啫

得10000信用額，過信用額影唔影響TU？

就算你差一蚊拖好耐都會e架啦
關七千蚊咩事
就算係找數deadline後一個禮拜還錢都唔會扣tu
你一係就已經拖左好耐再有人催你還錢先找
一係就自己瘋狂apply credit card，就算唔批都扣

唔應該係拖咗好耐有人催我先知
gg

*咁

得

每個人好似default係b定c
你扣左咪downgrade

Default C
得一萬即係零收入學生身份申請？
遲交卡數咁拎E都正常

yes

咁就唔係遲一日啦
遲一日你即刻交返一定唔會上 TU

佢寫係寫一日
可能已經好幾日

認真答你
遲一日 等得銀行報上TU 已經係好多日後
所以跌一兩個grade at least

咁你加油
Formula嘅嘢好公平
信用卡係無抵押貸款
你零收入加埋借錢冇準時還
對個系統黎講就係冇能力還錢又要借錢
一鑊就E，整多鑊G都似
慢慢用半年洗底啦

上黎開post之前唔該google做好資料搜集啦屌
點會你遲還左一次錢就降你做e級？
講野1999 執返個腦先啦